有指大批警員偽裝示威者 疑向防暴警察投擲汽油彈施襲

警務處處長探望燒傷同事
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警務處處長盧偉聰今日（八月十一日）晚上，到瑪嘉烈醫院探望今日較早前，在尖沙咀警署內執勤時被暴徒投擲汽油彈引致雙腳燒傷的一名同事。對於有同事因為執勤時受到嚴重傷害，處長感到非常難過。

對於暴徒罔顧他人安全的非法暴力行為，處長感到非常憤慨，並予以最強烈譴責。針對任何引致他人身體嚴重受傷、甚至威脅生命安全的暴力行為，警隊必定全力追究。

完
2019年8月11日（星期日）
香港時間22時12分

強烈譴責暴徒

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

推

[遍地開花]警司勸告前線同事臨崖勒馬

入面講到「不惜犧牲前線性命」、「打算自己做出相關安排」

push